睇完star wars學到一句嘢

敵人取勝的方法是令我們覺得「我們只有孤身一人」

所以今晚要出席集會

咩人先會睇葉問唔睇star war?
今集冇睇開的人，都一定有共鳴

香港人睇star wars 9 一定有共鳴